/* 
  Localizable.strings
  Razer PC Remote Play

  Created by Ben Lai on 2024/10/22.
  
*/
// add 20241216 v0.5 //
"Computers" = "電腦";
"All Computers" = "所有電腦";
"To pair a PC, it must be on the same network as your %@. Ensure your PC has Razer Cortex v11.0.+ installed and signed in with your Razer ID." = "若要配對 PC，電腦必須與你的%@處於相同的網路上。確定你的 PC 已安裝 Razer Cortex v11.0.+，並已使用你的 Razer ID 登入。";
"Paired computers" = "已配對的電腦";
"Unpaired computers" = "未配對的電腦";
"Unpaired" = "未配對";
"Available" = "可用";
"Unavailable" = "無法使用";
"Add PC manually" = "手動新增 PC";
"Enter the IP address of your computer." = "輸入電腦的 IP 位址。";
"Streaming Options" = "串流選項";
"Frame Pacing" = "畫格速度";
"Display mode" = "顯示模式";
"[iPhone/iPad] Optimized" = "[iPhone/iPad] 最佳化";
"Duplicate PC Display" = "複製 PC 顯示器畫面";
"Duplicate" = "複製";
"Your PC will create a virtual display matching your [iPhone/iPad]’s resolution and refresh rate of %1$s at %2$sHz and stream it to your [iPhone/iPad].\n\nAny screen connected to your PC will be temporarily disabled while streaming." = "你的 PC 將會建立一個符合 [iPhone/iPad] 解析度和更新率（%1$s @ %2$sHz）的虛擬顯示器，並串流至你的 [iPhone/iPad]。\n\n串流時，所有連接至 PC 的螢幕都將暫時停用。";
"Video Bitrate" = "視訊位元率";
"Touch Screen Control" = "觸控螢幕控制";
"Your PC’s connected display will be streamed to your [iPhone/iPad] " = "會將連接至 PC 的顯示內容串流到你的 [iPhone/iPad] 上";
"Enhances visuals with better contrast, brightness, and color range." = "強化視覺效果，使用更優異的對比度、亮度和色彩範圍。";
"Virtual Trackpad" = "虛擬觸控板";
"Direct Touch" = "直接觸控";
"Mute host PC's Speakers While Streaming" = "在串流時靜音主機 PC 的喇叭";
"Advanced Settings" = "進階設定";
"Low Latency" = "低延遲";
"Smoothest Video" = "最順暢視訊";
"Limit Refresh Rate To 60Hz" = "將更新率限制為 60Hz";
"Limit Screen Resolution To Safe Area" = "將螢幕解析度限制在安全範圍";
"Restricts display size to avoid device's front camera" = "限制顯示尺寸，以避開裝置的前相機。";
"START PLAY" = "開始遊戲";
"Allow HDR" = "允許 HDR";
"Requires your PC’s connected display to have HDR enabled." = "需要連接至 PC 的顯示器啟用 HDR。";
"Pair" = "配對";
"Enable Local Network Access" = "啟用本地網路存取";
"Welcome to Remote Play" = "歡迎使用遠端遊玩";
"Streaming Display Mode" = "串流顯示模式";
"Remote Play is designed to enhance PC gaming on your mobile device through seamless integration with Razer Nexus." = "Remote Play透過順暢整合 Razer Nexus，強化你在行動裝置上游玩 PC 遊戲的體驗。";
"Connecting…" = "正在連接";
"Please ensure Razer Cortex is running on the same network." = "請確定 Razer Cortex 在相同網路中運行。";
"Could not connect to host" = "無法連線至主機";
"Input PC IP address" = "輸入 PC IP 位址";
"Pairing Request" = "配對要求";
"Enter the code on \"%@\" to complete pairing with your device.\n\nPin Code" = "在 \"%@\" 上輸入此代碼，以完成裝置配對。\n\nPIN 碼";
"Remote Play" = "遠端遊玩";
"Unpair" = "取消配對";
"Pairing Failed" = "配對失敗";
"Pairing Successful" = "配對成功";
"%@ Pairing Failed" = "%@ 配對失敗";
"%@ Pairing Successful" = "%@ 配對成功";
"Starting %@" = "正在開始 %@";
"platform initialization in progress" = "正在進行平台初始化";
"name resolution in progress" = "正在進行名稱解析";
"audio stream initialization in progress" = "正在進行音訊串流初始化";
"RTSP handshake in progress" = "正在進行 RTSP 協商";
"control stream initialization in progress" = "正在進行控制串流初始化";
"video stream initialization in progress" = "正在進行視訊串流初始化";
"input stream initialization in progress" = "正在進行輸入串流初始化";
"control stream establishment in progress" = "正在建立控制串流";
"video stream establishment in progress" = "正在建立視訊串流";
"audio stream establishment in progress" = "正在建立音訊串流";
"input stream establishment in progress" = "正在建立輸入串流";
"Wake computer" = "喚醒電腦";
"View on home" = "在首頁檢視";
"Missing XML element. Please try again." = "缺少 XML 元素。請再試一次。";
"You cannot pair while a previous session is still running on the host PC. Quit any running games or reboot the host PC, then try pairing again." = "無法進行配對，之前的工作階段仍在主機 PC 上運行。退出正在執行的遊戲，或是重新開機主機 PC，然後再次嘗試配對。";
"Pairing was declined by the host PC. Please try again." = "配對遭到主機 PC 拒絕。請再試一次。";
"Another pairing attempt is already in progress." = "正在進行另一次配對嘗試。";
"Pairing stage #[number] failed" = "配對階段 #[number] 失敗";
"Pairing failed. Please try again." = "配對失敗。請再試一次。";
"Incorrect PIN. Please try again." = "PIN 碼錯誤。請再試一次。";
"Welcome to &applabel;" = "歡迎使用&applabel;";
"Automatically Quit Games" = "自動退出遊戲";
"Attempt to automatically close games when finished streaming." = "在結束串流時嘗試自動關閉遊戲。";
"Instantly" = "立即";
"Wait 30s" = "等待 30 秒";
"Wait 5min" = "等待 5 分鐘";
"Never" = "永不";
"To enable seamless streaming between your PC and Remote Play, please allow Local Network access. Go to Settings > Privacy & Security > Local Network and enable access for Remote Play." = "若要在你的 PC 和Remote Play間啟用順暢串流，請允許本地網路存取。前往「設定」>「隱私權與安全性」>「本地網路」，然後啟用Remote Play的存取權。";
"Add" = "新增";
// add 20241220 v0.5 missing string //
"Connection Error" = "連線錯誤";
"Connection Terminated" = "連線中止";
"Check your firewall and port forwarding rules for port(s):" = "檢查你的防火牆與以下連接埠的連接埠轉送規則：";
"Warning: Your active network connection is metered!" = "警告：你的使用中網路連線為計量付費！";
"Starting %1$s" = "正在開始 %1$s";
"Failed to start %1$s" = "無法開始 %1$s";
"Gamepad type may be changed due to motion sensor emulation" = "由於動態感測器模擬，遊戲控制器類型可能已變更";
"Slow connection to host PC detected.\nReduce your streaming bitrate to improve connection." = "偵測到主機 PC 連線速度緩慢。\n減少你的串流位元率以改善連線。";
"Poor connection to host PC" = "主機 PC 連線效果不佳";
"Establishing Connection" = "正在建立連線";
"Starting connection" = "正在開始連線";
"The connection was terminated" = "連線已中斷";
"Quit and Dismiss" = "退出並關閉";
"Would you like to quit <b>%1$s</b> first before starting <b>%2$s</b>? All unsaved data will be lost." = "你要在開始 <b>%2$s</b> 之前先退出 <b>%1$s</b> 嗎？將會遺失所有未儲存的資料。";
"Start Streaming" = "開始串流";
"Failed to connect to the host PC. Please check if the host PC is still streaming." = "無法連接至主機 PC。請檢查主機 PC 是否仍在串流中。";
"No video received from host." = "沒有從主機收到視訊。";
"Your network connection isn\'t performing well. Reduce your video bitrate setting or try a faster connection." = "你的網路連線不良。減少視訊位元率設定，或嘗試較快速的連線。";
"Something went wrong with your host PC when starting the stream.\n\nMake sure you don\'t have any DRM-protected content open on your host PC. You can also try restarting your host PC." = "開始串流時，主機 PC 發生錯誤。\n\n確定你的主機 PC 並未開啟任何 DRM 保護內容。你也可以嘗試重新開機主機 PC。";
"The host PC reported a fatal video encoding error.\n\nTry disabling HDR mode, changing the streaming resolution, or changing your host PC\'s display resolution." = "主機 PC 回報嚴重視訊編碼錯誤。\n\n請嘗試停用 HDR 模式、變更串流解析度，或是變更主機 PC 的顯示解析度。";
"Check your firewall and port forwarding rules for port(s):" = "檢查你的防火牆與以下連接埠的連接埠轉送規則：";
//"Your device's network connection is blocking Razer PC Remote Play. Streaming may not work while connected to this network." = "您的裝置網路連線阻擋了Razer PC Remote Play。在連接到此網路時，串流可能無法運作。";
//"Connection Failed" = "連線失敗";
//"Error code" = "錯誤代號";
//"%s failed with error %d" = "%s 失敗，錯誤代碼 %d";
"Download &nexus;" = "下載 &nexus;";
"%@ is already running, would you like to resume or quit the game? All unsaved data will be lost." = "%@ 已經在執行中。你要繼續或退出遊戲？將會遺失所有未儲存的資料。";
"Resume Session" = "繼續遊戲";
//20250114 AI
//"Failed to connect to PC" = "無法連接到PC";
//"Device not paired to PC" = "設備未與PC配對";
//"Your host PC's GPU doesn't support streaming video resolutions over 4K." = "您的主機PC的GPU不支援4K以上的串流視頻解析度。";
//"Failed to launch app" = "啟動應用程式失敗";
//"Failed to resume app" = "恢復應用程式失敗";
//"Razer PC Remote Play only supports adding PCs on your local network on iOS." = "Razer PC Remote Play僅支援在iOS上添加本地網路中的PC。";
//"Server Error" = "伺服器錯誤";
//"Missing audio capture device. Reinstalling Razer Cortex should resolve this error." = "缺少音訊捕捉裝置。重新安裝Razer Cortex應該能解決此錯誤。";
//"Could not connect to host.\n\nEnsure Razer Cortex is running properly.\n\nIf you're using a non-default port, you will need to include that here." = "無法連接到主機。\n\n請確保Razer Cortex正常運行。\n\n如果您使用的是非預設端口，則需要在此處包含該端口。";

//Nexus String
"Version %1$s" = "版本 %1$s";
"Copyright © 2022 Razer Inc." = "Copyright © 2022 Razer Inc.";
"All rights reserved." = "保留所有權利。";
"Terms of Service" = "服務條款";
"Privacy Policy" = "隱私權政策";
"Open Source Software Notice" = "開放原始碼軟體注意事項";
"Continue" = "繼續";
"Skip" = "略過";
"Settings" = "設定";
"About" = "關於";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "確定";
"Retry" = "重試";
"To continue using Razer software and services you must first accept the Terms of Service and Privacy Policy agreement" = "要繼續使用 Razer 軟體和服務，你必須首先接受服務條款和隱私政策。";
"Accept" = "接受";
"Allow Remote Play to access this device’s network." = "允許 Remote Play 存取此裝置的網路。";
"To unlock additional functionality, Razer PC Remote Play requires the following permissions:" = "Razer PC Remote Play 需要以下權限才能解鎖其他功能：";
"Local Network" = "本地網路";
"Enable seamless streaming between your PC and Nexus." = "在 PC 和Nexus間啟用順暢串流。";
"ALLOW" = "允許";
"Done" = "完成";
"Home" = "首頁";
"Download" = "下載";
"Help" = "說明";
//20250221 AI
//"Share" = "分享";
//"Specify the video codec used for streaming." = "指定用於串流的視訊編解碼器。";
//"Streaming session in progress" = "串流會話進行中";
//"Tap to cancel" = "點擊取消";
//"Capture" = "擷取";
//"Replace" = "取代";
//"Reconnecting to PC Streaming" = "重新連接到 PC 串流";
//"Connection errors detected.Do you want to cancel this connection or replace the previous session?" = "偵測到連線錯誤。您想要取消此連線還是替換先前的會話？";
//"Please ensure the Cortex host is running and that no other device is connected to it." = "請確保 Cortex 主機正在運行，並且沒有其他設備連接到它。";
//"conn_error_code_5031" = "主機的並發串流限制已達到。請停止現有的串流，或在 &hostlabel; Cortex 設定 UI 中增加「頻道」值。";
//"conn_error_code_5032" = "初始化影片擷取/編碼失敗。是否已連接顯示器並開啟電源？";
//"conn_error_code_5033" = "沒有正在運行的應用可恢復。";
//"conn_error_code_5034" = "退出前必須斷開所有會話連接。";
//"Automatic" = "自動";
//"Dismiss" = "關閉";
//"Video Codec" = "視頻編解碼器";
//"&app is already streaming on &device, would you like to replace the current session or quit? All unsaved data will be lost." = "&app 已經在 &device 上串流播放，您想要替換當前會話還是退出？所有未儲存的數據將會丟失。";
//"conn_error_code_5037" = "主機PC無法啟動視頻編碼器。請確保您的GPU和CPU驅動程式已更新。";
//"conn_error_code_5038" = "視頻編碼器啟動失敗。請嘗試使用不同的視頻編解碼器，或重新啟動主機PC。";
//"conn_error_code_5039" = "未檢測到連接到您的PC的顯示器。請確保您的顯示器已開啟，或將顯示模式更改為僅限手機。>";
//"conn_error_code_5040" = "Razer虛擬顯示未正確加載。請重新啟動您的主機PC。";
//"e.g.51337" = "例如：51337";
"Please ensure Razer Cortex is running." = "請確保 Razer Cortex 正在執行。";

//20250523 Official translation
"Unpaired PC" = "未配對的 PC";
"Manually Pair" = "手動配對";
"Paired PC" = "已配對 PC";
"Specify the video codec used for streaming." = "指定用於串流的視訊編碼器。";
"conn_error_code_5031" = "已達到主機的同時串流上限。停止目前的串流，或是在 &hostlabel; 設定使用者介面中增加「頻道」的值。";
"conn_error_code_5032" = "無法初始化視訊擷取/編碼。是否已連線並開啟顯示器？";
"conn_error_code_5033" = "沒有執行中的應用程式可繼續。";
"conn_error_code_5034" = "結束前，必須中斷連線所有工作階段。";
"conn_error_code_5037" = "主機 PC 無法啟動視訊編碼器。請確定是否已更新 GPU 和 CPU 驅動程式。";
"conn_error_code_5038" = "視訊編碼器無法啟動。請嘗試使用不同的視訊編碼器，或是重新啟動主機 PC。";
"conn_error_code_5039" = "找不到連線至 PC 的顯示器。請確定顯示器已經開啟，或是將顯示模式變更為僅限手機。";
"conn_error_code_5040" = "未正確載入 Razer 虛擬顯示器。請重新啟動主機 PC。";
"Automatic" = "自動";
"Video Codec" = "視訊編碼器";
"Missing IP address." = "缺少 IP 位址。";
"Missing port." = "缺少連接埠。";
"IP address" = "IP 位址";
"Port" = "連接埠";
"Your device's network connection is blocking Razer PC Remote Play. Streaming may not work while connected to this network." = "你的裝置網路連線封鎖了 Razer PC Remote Play。連線至此網路時可能無法進行串流。";
"Connection Failed" = "連線失敗";
"%s failed with error %d" = "%s 失敗，傳回錯誤 %d";
"Failed to connect to PC" = "無法連線至 PC";
"Device not paired to PC" = "裝置未配對至 PC";
"Your host PC's GPU doesn't support streaming video resolutions over 4K." = "你的主機 PC GPU 不支援超過 4K 的串流影片解析度。";
"Failed to launch app" = "無法啟動應用程式";
"Failed to resume app" = "無法繼續應用程式";
"Server Error" = "伺服器錯誤";
"Missing audio capture device. Reinstalling Razer Cortex should resolve this error." = "遺失音訊擷取裝置。重新安裝 Razer Cortex 應可修正此錯誤。";
"Could not connect to host.\n\nEnsure Razer Cortex is running properly.\n\nIf you're using a non-default port, you will need to include that here." = "無法連線至主機。\n\n確定 Razer Cortex 正確運作中。\n\n如果你使用非預設連接埠，你需要在此加入連接埠。";
"Error code" = "錯誤代碼";
"Reconnecting to PC Streaming" = "重新連線至 PC 串流";
"Connection errors detected. Do you want to cancel this connection or replace the previous session?" = "偵測到連線錯誤。你要取消此連線，或是取代之前的工作階段？";
"&app is already streaming on &device, would you like to replace the current session or quit? All unsaved data will be lost." = "&app 正在 &device 上串流。你要取代或退出目前的工作階段？將會遺失所有未儲存的資料。";
"Please ensure the Cortex host is running and that no other device is connected to it." = "請確定 Cortex 主機正在運行中，且沒有其他的已連線裝置。";
"e.g.51337" = "例如 51337";
"Streaming session in progress" = "串流工作階段正在進行中";
// 20250602 BIA-1856 miss string
"Replace" = "取代";
